應唔應該摸流浪貓

今日見到隻流浪貓就走咗過去摸佢背脊同頭頂佢喺我腳邊行嚟行去之後都趴喺到比我摸，到我停咗手佢冇啦啦就抬頭望我然後想咬我同抓我，我隻手比佢抓損咗少少係咪我令佢唔舒服？

通常用脷奶佢兩嘢

其實佢都想摸你

奶

認真答
佢想你繼續摸佢

想知道如果帶佢返屋企會唔會太過分呢

摸咗好耐仲驚佢唔鍾意我

流浪貓好少會俾陌生人摸，至少我未遇過

如果確定真係冇人養，帶佢返去啦

佢一開頭都即刻走入草叢，不過我望住佢伸隻手入去，佢聞左聞就走出嚟比我摸
我都想養要說服屋企人先

先斬後奏啦